發現男朋友叫過雞

好想死 有冇人可以教我點做

我做錯咗啲咩 點解要咁對我

go

你叫返次鴨打和囉

你有沒比第二個男人屌過?

冇

點發現

我應該同佢傾 定扮唔知

咁你覺得你男友屌過十條女 定 叫一次雞 衰D ?

可以點？你得兩個選擇既姐 一係分 一係唔分

呢到男人叫雞天公地道架喎
為健康著想驗下身先啦做過雞蟲一世都係雞蟲

睇佢電話 發現佢有兩個tg 碌到最底見佢多謝條友介紹隻雞俾佢 再開佢wechat見到好多雞chat報價

如果佢唔係同我拍緊拖嗰陣屌女同叫雞 我冇所謂 但宜家唔係

分手啦，垃圾黎

應唔應該俾機會佢解釋

你咪G

話比伯母知佢個仔叫雞

但我真係好撚愛佢

on9 叫雞解釋D咩? 係呀我鳩痕想屌下大波妹呀 算唔算解釋? 接受唔到就分手

有乜好解釋
同你拍緊拖個時叫雞你想佢解釋d乜？

比機會 但比佢知有幾嚴重

咁你快D去幫你男友奶番乾淨佢屌完雞既撚

真係要分 唔好比機會

你真係咁愛佢既話 就下次拍拖帶佢去叫雞 一齊玩3P 幫隻雞奶閪 就做先係愛佢

係咪俾機會佢都會再犯

屌厭你囉，仲問

就算呢刻原諒左 將來都會後悔
你值得更好 何必要搞到自己咁cheap

比完機會 你心入面咪又係有條刺 成日凝住佢去左叫雞 一鬧架就拎番出來講 咁樣開心咩? 你捨得你個閪同隻雞個公廁閪間接接觸? 你地含埋同一條撚wor, 佢個雞口幫成千個男人環保吹過 你接受到?

我明 我都諗咗好耐 但我真係唔想咁就分手
對唔住我知我好矛盾

千其5好俾佢d藉口tum到你

你原諒左佢既話 我覺得你仲污糟過隻雞

咁你就死撚開啦，正常人都會學樓上咁做，唔好比你呢一刻既感情影響左你要做既正確決定

我仲未同佢攤牌 佢喺我隔離訓緊教
應該點算

點解...

agger，雞都話有錢收，樓主

幫佢含

On9

認真想問 有女仲去叫雞係點解
貪玩 我滿足唔到佢 定真係屌厭咗先要叫雞

係咪你對波大平定還是太樣衰？

一般黎講，開得 post 問，你心裡面一定已經係想分手

不過分手之餘都可以回想一下，自己同對方既性生活係咪有唔協調嘅地方，而又無拎出黎講，令到對方會有“去叫雞”呢個決定

當然亦都有可能係完全唔係你嘅問題 ，我唔太清楚你兩個嘅事，唔評論咁多，最緊要係你同下個伴侶可以因為呢次既失敗而相處得更好

tl;dr : 分左手先算

同居嫁？

其實冇關係，咸濕咪去叫雞

叫過一次就會有第二次 心癮嚟
希望你唔會覺得我講嘢難聽 建議你book醫生check吓有無性病 保障返自己

我唔肯幫佢含...

你比得佢屌就預左有今日既啦，唔好問我點解有女仲去叫雞，呢個係價值觀＋自制力既問題，會叫雞既人有冇女/老婆都會去，唔叫既自然點都唔會好，會識得用手打飛機嫁嘛，都好既，結左婚有埋細路你先發現佢出去叫雞你仲煩，趁早斷纜啦後生女，同埋帶眼識人。good luck

你有冇唔俾人 成日拒絕佢先,
又或者性事佢唔滿足先出去玩？
如果根本冇以上嘅野就分啦 講咁多

不過有女都去玩太仆街都係分啦
（除非佢本身有同你傾過以上問題, 而得不到解決方法, 先偷偷去玩, 咁就仲有少少理由去原諒）

佢一星期有三四日都會喺我屋企訓

但佢唔愛你

好

多謝你

肯扑 但唔肯幫佢含

條女就算幾好屌 都會厭

我都知

咁我明了

係呢度掙扎完 好分手喇樓主
咩性生活和唔和諧根本唔關事 係咁識尊重女朋友既話就唔會偷偷地係女朋友背後叫雞啦

係一齊之前咪算。。。

同愛唔愛你完全冇關係

都係

就係唔係

如果真係只係唔肯含呢個原因既話，我會覺得你無錯

老實講，每個男人有性需要嘅時候，都一定有諗過叫雞呢個option(無論有冇女朋友都好)

其中一個要衡量嘅因素，就係對於自己嘅伴侶既責任感(包括生理上既 疾病以及心理上嘅感受 )

既然佢衡量完之後，覺得呢一個對你負責任嘅重要性，係低過佢當時需要處理自己性需要嘅需求， 咁好明顯呢一個人嘅價值觀同你 係唔太相符

所以分手係冇可惜嘅地方

分手。
一、背叛，唔夠愛你。
二、突破左第一次嘅道德心理關口，好易有第二次。甚至情感上出軌。
三、好撚污糟，好撚核突，愛滋唔講，皮膚病已經大撚獲。

分手啦

驗咗有無性病先啦 呢個最緊要關頭
一定要攤牌
一係原諒比機會 一係分手
不過狗改不了吃屎
尤其啲上咗癮嘅垃圾男人
結咗婚可能叫得仲勁
自己諗啦

佢係咪有好強烈咁表達過好多次？
你要知道男人鍾意條女幫自己含,
好多時係為滿足心理因素多過生理,

或者咁講, 佢可能想喺你身上找到絕對嘅服從感, 咁佢尋找失敗咪出去玩, 要知道冇一個男人唔鍾意自己條友完全聽聽話話, 為自己做乜都得

btw 都係分啦屌, 根本唔夾（你唔肯試/做, 佢唔夠技巧令你一步一步試)

其實我一直都知佢唔係真係好愛我 係我on99自己鐘個頭埋去 一直都知我同佢唔夾 性格 價值觀都差好多 只係因為我真係好愛佢 所以先一直拖 以為性格可以磨合到 但宜家知道尼件事 好似真係應該分手
不過我真係需要d時間

雙方幾歲

每次扑都想 但我都話唔肯
我自己未接受到

佢27 我19

拍拖分手最緊要係識得點樣利用呢段時光去令自己 become a better man， 令你同下位伴侶之間既相處變得更 smooth

決定左就唔好再諗，無論如何聽日正正經經分左手先，

往後既日子 ，搵多 d 野玩，搵多 d其他嘢做，搵多 d 朋友，塞滿自己既時間，好快會過去

cheer up mate

屌 後生肉便器 正呀, btw 個男既唔會係姓lo 掛?

唔分仲等咩？等埋傳染性病同AIDS俾你？

好 多謝你

咁你去做雞咪得囉
咁少事唔洗上網問啦

唔係

為身體著想你去驗身先啦
差8年你都唔肯含
唔通條仔貪同你無代溝咩

知道

有咩事可以再上黎搵我傾下計 see you mate

佢起碼叫左十年八載
你有冇聽過廿幾歲叫500人斬

以前叫都可以用年少無知做藉口
拍緊拖都叫就冇情講啦
但最on9都係樓主 咁都想繼續落去 你比人中出飛果時咪撚喊住話世上冇好男人 thanks

但睇佢啲chat似第一次

我知我on9

先唔講 性慾對忠誠嘅道德問題,
佢要求嘅情況有幾耐先, 如果有佢有忍一段長時間, 先出去玩, 我覺得都有可能有原諒嘅地步,

但首先你要過到自己嗰關, 再同佢攤開黎講（道德上）,

其次係解決個問題（性慾上）

如果是但一邊搞唔掂/ 冇心解決 就分啦好嗎, 根本價值觀唔同

你咪叫返鴨囉 咁簡單

我宣布：打和

天真到呢

你係想聽佢解釋定聽佢講大話？
你明知佢做左啲咩 唔通佢同你解釋完你又可以釋懷？

但如果一齊之後 都有出去玩, 再邊叫你含就分啦 仲諗

忍咗四五個月 算唔算耐？
我係啱啱發現佢九月叫過 冇睇其他時間有冇

lm 樓主有性病

解乜嘢釋
有人拎住把槍指住個頭叫佢叫雞？
依家唔係有條女主動埋佢身而佢因為性急做錯事
係佢主動搵雞去解決佢性需要
呢個情況佢都唔需要點解釋 都知咩原因啦
通常都係會話自己好奇貪新鮮想試下
唔通佢話叫雞係因為性交轉運你又信？
其實得一個解釋 就係因為佢係垃圾雞蟲

要時間去下定決心

九月叫過
呢三個月佢會只打Ｊ？

有同我扑

還好, 如果你地扑得密的話

但最緊要係 佢係忍唔住先出去玩 俾你周到, 定係一路有玩, 佢嘅心態很重要

btw 19應該有更好的選擇 你仲年輕

知道
聽日佢訓醒我會同佢傾下

佢叫完雞
你重可以同佢扑
即係你忍到啦
重問乜柒？

我啱啱先發現咋

btw 結果係點都好， 你一定一定一定要去做一次hpv檢查，檢查係免費同資料保密

一定一定一定要保障自己

要時間係絕對可以
但你唔可以留喺佢身邊 諗住感情慢慢變淡再下決心
問心一句 如果你枝牙刷比甲由爬過 唔通你寧願洗乾淨佢/擺喺到 都唔掉左佢？
分左手 要sad可以 我地會陪你 但你留喺佢身邊 呢到個個都屌鳩你

想問去邊做 家計會？

咁唔叫雞都唔得啦，叫雞加一舊水仲可以唔戴套含撚；
而你條八婆就三催九請都唔肯含

不過你要知道 佢年紀比你大一節,
語言藝術應該可以搞掂你
（自己保持理智清醒啦）

碌柒啦咁

同你一齊緊既時候叫定拍拖前叫？

一齊緊

唔肯含撚又怪人地去叫雞，佢自己都理虧唔敢覆

sorry, 講錯， 係要check hiv

家計會好似係有的，可以打上去問下流程係點(我未做過唔清楚)

如果覺得怕醜，我聽日幫你問再覆返你都可以

阿叔我大你成倍
可以話比你聽
十個男人起碼有六七個有叫雞／出去玩
一係做一係唔做
永冇只做一次

而家就拍醒條仔講分手啦
然後趕佢出街

好阿唔該你

明顯係經濟上靠緊條仔

唉

唔係 經濟獨立

27 vs 19
正常都係一邊屌西一邊要錢架喇

19歲咁後生，好心就自力更新

冇錯，雞蟲一世都係雞蟲

你應該本身冇咩市場

你咩貨色? 唔肯扑?

男人係咁賤，係真係咁愛咪同佢攤牌傾睇佢咩反應，個個都話一次不忠就無情講。我覺得機會可以比，但真係只可以比一次咁大把，當然條路一定係好難行，你實會有條刺。但時間可以沖淡嘅

認真唔係 多人追
係我on9鍾意佢

都唔明
你愛人
人唔愛你
賴死有咩意思

會傾下先

快撚d驗哂d性病先喇
一陣仔都冇得你生

樓上班撚樣雞蟲黎？

人係犯賤 都係上黎呻下啫

不過19歲仲有升值潛力，做下運動，學下化妝，執下衣着，讀多d書， 擴闊眼光， 可以好有市場

講緊#133#134

會架啦

而家傾 唔係等幾時？而家就要佢比個答案

其實上黎講真係無用，不如搵個好朋友呻啦
呢到你淨係會比人話賤過做雞同埋叫你快撚d分手

你on9
當100個得1個浪子回頭
九成九比人玩多次
你有冇100倍回報？

等屋企人起身番咗工先 唔想佢地知

仲有好多雞蟲評頭品足
上面就有一班

咁又唔洗話人on9嘅，唔岩聽咪唔好理我囉

唔係囉

你有無 tg? tg 覆返你無咁尷尬

拿拿聲聽日打去家計會約驗身先啦

慣咗唔同朋友傾自己野 上黎呻下個個都唔識俾到真意見仲好
我知我唔係雞咪得 我會過濾到

我聽日揾你

你都白痴
知同做係兩樣野
我同我老婆由拍拖到依家廿年
我一次都冇對我老婆唔住

真係好

你真係好撚激動喎 個個回應都要鬧人做開頭 好大壓力？

呢條友狗公到亂屈人

你提議人博
唔值博博黎做乜先

係係係，你意見岩晒，人地嘅錯晒，你大樓主成倍看破晒紅塵好撚厲害

同我扑野 ok？跟住你地打和啦

上網講野重要客客氣氣怕得罪人？
你on9唔屌你on9
唔通話你諗野諗得唔夠全面,可以考慮我的睇法參考下？

分手啦 唔計扑左野 以為自己又再開post

唔好意思,介唔介意暫時唔好喺一個人哋唔開心嘅post入面鬧交住 我覺得咁樣唔係太好....

一定係叫一次雞
好人好者 溝女扑野唔好
要去到叫雞真係絕望

聽到都覺得到好心酸

記得驗身啊

曾屬於彼此的晚上

好想自己只係發咗場夢

間接同幾千個男人攪過咁

唔好比機會 叫雞真係唔可以容忍
男人唔會咁易改 比佢哄番 只係比機會佢再Hurt你
利申 岩岩分手無耐 咁耐以黎一直因爲同一個問題分分合合左好多次 次次心軟齊番 最後比人飛左

如果你有方法滿足佢性慾
你黎個大解放可以挽留到佢

相反，如果樣同身材都係無突出之處
佢會寧願搵臭雞

所以你問自己係咪好有條件
否則分手 因為你始終留唔住佢個心

take care

含真係好重要？

你鍾唔鍾意條仔一除褲無前戲就插入嚟？同一道理啫

有得屌重唔滿足？

我係過來人,我諗我可以幫到你
但呢度人多耳雜
不如留TG,我地約出黎慢慢傾?
我24小時ON CALL出得黎

點解你會咁諗

花時間溝女扑 同俾現金扑 嘅分別
都係百人斬 你真係覺得前者乾淨啲？

重要，亦都唔重要

尊重最重要

咁我又冇要求佢奶

ok
潛水算
最後講多句
呢個時候有人埋身
好易求要比Ｄ狗公乘虛而入
比人傷多鑊金
送多你一句
無事獻殷勤 非奸即盜

ok 潛水算
最後講多句
呢個時候有人埋身
好易比Ｄ狗公乘虛而入
比人傷多鑊金
送多你一句
無事獻殷勤 非奸即盜

唔完整嘅性愛唔算係做愛

做乜野

你仔定女先

要做齊先算？

基本嘢啦，唔通成條咸魚咁唔郁咩

真絲 信不信由你
出黎見面咪知囉

一定要含奶摸摷屌做曬降龍18式體位先係做愛啊？

除咗含真係乜都齊 有配合有聲有主動

問哪裡有人一生只得一個女人

你拒絕幫佢用口
難怪佢去叫雞

佢想你跪低俾佢㩒住個頭深喉
呢種感覺俾到男人成就感
因為佢有大男人主義
要真正馴服你 就要你跪要你低頭
肉體滿足一回事
心理滿足更重要

你唔明佢想要咩 佢先會另尋他人

俾機會嘅話就唔係俾機會解釋
因為無得解釋

花時間溝女扑起碼叫做有感情
就算你冇 條女都有
叫雞就好似同個陌生人扑野
佢一個鐘前唔同邊個男人扑完
個幾分鐘比錢享受完
條女姓咩你都唔知

屎眼都玩埋？

一個係SP，一個係收人錢打工

咁又冇

咁sp都乾淨過隻雞喇

賤過g,錢都無

同你一齊叫雞你都頂得住就無野難到你架啦
下次佢直接同條女上黎你到一齊訓你應該可以跪地求佢咪撚走

50步笑百步啫，做得SP你唔慌佢會比人屌得少，我覺得喺道德上黎講妓比SP更好，人地都係收錢做野，但SP就係講感情，但講感情得黎又唔會同你過世，咁我覺得哩d就係玩弄感情，你幾時聽過有人既第三者係妓女？多數咪又係SP

雞蟲死全家

樓主條仔叫過雞係對應返樓主有冇做過雞好冇
俾第二個男人屌乜撚

連登仔: 一買一賣 解決生理需要 又唔犯法 有咩問題?

有咩問題？

wtf 性係享受 唔係充饑 ching係咪廿幾年無扑過野？

兩樣野黎架wo 你無咁嘅需要唔代表對方無 係咪唔開心得濟跌左個腦？

男人叫雞
連登仔: 係咪條女性生活滿足唔到佢? 怪唔之得原來唔肯含
女人做雞
連登仔: 臭雞! 等全香港既都知佢做雞 唔好有人埋單

在男人角度而言 都係一副身材
都係同雞一樣用黎出火
性起唔會同你講感情

ching！呢句最認同你！屌那星樓上條狗公留哂tg又話咩介紹做性病test 真係好撚噁心 為左呃蝦條 真係面都可以唔要

樓主開名啦
係連登做雞要俾人起底狙擊架 雞蟲都一樣

性係享受，但問題當同你做個個人係你既另一半，咁就要有埋尊重喺入面，另一半唔鐘意含，你格硬塞碌鳩入佢個口都冇意思，如果你只係純屬享受性既話你都係揾SP啦

呢個點樣比較得出黎嘅結論 睇唔到兩者嘅乾淨程度有乜分別

可能有用紫外光照過掛

有冇唸過點解佢叫雞？
係唔係自己技術唔好，滿足唔到佢
搵根源先係解決問題方法

愛應該包括性，我嘅point係“唔係有得屌就叫滿足，性係雙方嘅享受”。認同你嗰句“對方唔中意 迫都無意思”，所以係性方面配合唔到嘅話，分手啦，愛與慾係分割唔到

剩係佢用we柒已經應該即時分手

含都唔肯 不了

男人有得屌都唔滿足！？條女享唔享受我唔知佢條仔幾長啦，但情侶階段有得屌你都開心啦哇，屌到悶咪加d情趣野咯，可能你係情場高手，我唔知道你對於享受性既理解去到邊度

有冇唸過點解佢有女叫雞？
係唔係自己碌鳩痕，控制唔到啦
搵醫生先係解決問題方法

臭雞

分手啦
香港大把男仔好過佢

以前我會買飛機杯揸乾佢

咁依家用咩杯？定係已經用公仔啦

分手啦 真心
你諗下黎梗個十幾廿年個心都有條刺你會唔會好受？

你未長大啫

你大個就知根本叫雞定去玩

出個火好撚正常

係普通到不得了

如果你接受唔到就分手啦

不必深究

佢呢家得翻左手同右手，因為已經分左手

分手啦 唔好再浪費時間

既然咁愛佢，千祈唔好分手呀，應該即刻結婚白頭到老永結同心，唔好放條雞蟲出黎害下個女仔

當某天雨點輕敲你窗

有聲 咩聲

D女女 模特兒咁正 點樣唔叫啊

愛一個人就要包容佢嘅過去
啲港女page教嘅

我最近都plan緊偷跳，我女朋友唔想同我有性。我問過佢幾次都話呢幾年都唔會有。我鳩up話叫雞囉咁，仆佢個街竟然話無問題 所以我覺得樓主有盡到自己責任就無問題，但好似我女友咁就。。。

使鬼偷

擺明出去玩啦

咁小事都接受唔到 依世都唔好拍拖啦

應該係佢開工嗰陣時
打開門就係男朋友

其實十個男人九個叫雞係真 係差在拍緊拖仲叫唔叫（拍緊都都叫應該都有7個 ）

我淨係想屌佢一個，但係聽到佢咁講，嗰下即刻呆咗。呢個情況已經keep咗好幾個月，我都有需要。但佢竟然叫我去叫雞 我寧願搵sp好過

咁你有問題喎

淨係想屌佢一個，咁樣你粥水都無得食

有需要就正常解決

知節制知界線

點玩都可以

咁都仲要諗分唔分手?

分啦 唔好俾機會佢再傷害自己

又睇電話

上連登問

唔肯含真係幾難搞。。。
我覺得要分手，性生活唔夾長久唔到。。。
你要找一個自我控制比其他人高或者接受到唔駛女含既男人。。。

希望你他日找到幸福

分手

問自己一個問題 佢叫完你仲想唔想同佢結婚先
唔想就散 當出軌處理

仲想行落去你就要硬食 就算佢以後都唔叫 你都會硬食佢叫過雞既事實

唔駛再諗佢點解叫雞
你應該集中諗清楚點解決
錯果個唔係你
勇敢啲

此post 已完

咁都係快d分

女人唔俾男人叫雞
但d女人就自己鍾意出去搞三搞四俾綠帽人戴就得
乜撚野世界嚟？
呢d女人仲cheap過雞

好簡單
就係鍾意叫雞嘅男人同鍾意搞三搞四嘅女人一齊就好了 唔好為害人間 唔好搞到其他乖仔乖女

其實比機會都冇用，因為你只會不停咁重提呢件事，不停咁check佢電話，行蹤，之後有咩唔妥你就拎呢件事黎講，之後就散

咁都唔分

女人真係

你咪係

分手喇, 仲諗

廢話 最多反省一排再去叫
(反省點解會比你發現佢叫雞)

條仔條撚插過好多人用過既窿
之後插落你度

港女拍得多拖拎黎同港男叫過雞比
你可以包容你條女做過雞咁樓主咪包容條仔叫過雞囉

真係就咁分手？咁便宜佢 ？

要諗下對佢做返啲野收返條數 而家係佢欠你

就咁分一定後悔一世 後悔遇過條仆街 後悔交過自己比佢 再後悔發現佢叫雞後就咁分手等佢冇手尾跟益晒佢

你都on9
一隻雞一日可以俾十幾個麻甩佬屌
一個女仔幾濫都冇可能一日拍十次拖仲要俾人屌
拎雞同普通女仔比

咁你比我屌翻鑊咪當同條仔打和囉

一日係雞蟲一世都係雞蟲
雞蟲叫一世雞或者搵隻雞埋單冇人會話佢

你比我屌返次當同你男朋友打個和囉

好撚好笑
又係一個野拋曬落女人到
傳統連登仔
都比你屌啦仲想點呀？仲比埋個處你（樓主話冇同人扑過）要求多多個頭應承幫你含 好啦含完又要求中出 中完又唔知有幾廿萬個要求架啦又
如果唔幫佢含係叫雞既原因
好唔合理理
因為呢啲咁自私既理由
已妄顧對方感受
呢啲人其實可以去死

得個想字無用
想完要做

On9
小你老母個少少理由

從來愛情都係自私 佔有,
而且只會愈黎愈強,
傻閪第一日拍拖？
以為俾個閪人屌,
死魚咁就可以滿足人？

拍拖唔需要遷就, 嘗試, 磨合？
拍拖從來都係雙方嘅事,
兩個人真係搞唔掂,
又冇解決方法咪搵人幫,
如果個劇情極端啲, 條仔一齊十年都冇得扑, 而去叫雞又點？ 又係剩屌鳩條仔扑街？ 又係仆街港女思維

仲有, 屌你個盲閪就睇字先啦,
我邊隻字有講叫雞冇道德問題？

ptgf定北姑？

極端化 放大個問題黎睇,

如果條仔溝通咗十年想要,
條女試都冇撚試過 就話唔做,
出去偷玩 又剩係條仔仆街？
條女冇責任？

你想要就要比咩
合則來不合則去
又要叫雞又要拖住人
唔係仆街係咩

講緊條女有冇責任

如果條女自己都唔放手
但又唔俾條仔 咁又點？

出去偷玩有道德問題,
但唔代表剩係條仔完全錯曬,
當你極端化例子,咪可以放大個問題點,
連我文字表達嘅意思都未睇得明

如果條仔講得掂條女,
俾佢出去玩又有冇道德問題？
從來拍拖都係兩個人嘅事,
講撚到乜都係條仔完全錯曬

條女唔肯,又要冇道德問題, 解決埋條仔需要咪分手lo

叫人地報左價 冇話一定幫襯
你條仔有冇出order先

滿口歪理
仼何原因都唔可以係做叫雞理由
有咩唔滿意可以傾 傾唔啱就分手 再去叫雞無人理你
十年冇得扑一係早啲結婚一係早啲分手
條女十年都未結婚唔妥你走去做雞你ok?

算喇，睇年紀 同 情況
你覺得有條刺的咪放棄
但唔擔保下個唔會

你唔放棄就要搵原因
睇下改唔改善到

乜雞會報價嘅? 定PTGF?

冇㗎喇，冇咗個處你下個男朋友都唔慌會好得去邊，硬食囉

依D傻鳩block左佢
一係當笑話睇
勿認真

兩個都咁衰，同埋點解一定要二揀一?

叫雞好平常
同出去食餐日本嘢差不多

你下個男朋友/老公咪又係邊叫雞邊做人男友

啲粗重留返比雞做啦

男人叫雞同對你感情無關

屌你即刻飛撚左佢啦
咁污糟既鳩都要

叫一次雞

強調咗好多次要溝通先, 再決定分手/ 條女試/ 條仔放棄/ 條女俾條仔出去解決

又一個唔撚睇文嘅

如果溝通完,
條女俾條仔出去解決又係仆街,
又唔得？

咁你咪繼續去比雞蟲屌囉

大把結左婚既男人都去叫g la
係人前就好老公好爸爸

依家樓主條仔有溝通過咩
冇咪正仆街囉
咁都有得拗
港女派帽唔見你據理力爭話男方滿足唔到佢

仲傾
等睇比污糟雞蟲中出即飛

大把就代表啱？
唔知就話
知既話 我唔會原諒

你可以話我只企係男性角度諗，但亦都係大部份男人諗法:
- 性同愛係可以分開，佢可以好愛你，但去叫雞洩欲，diu隻雞唔會有感情交流，做足安全措施唔會惹到比你佢可能已經心安理得
- 性愛唔協調好大問題，尤其無得含真係差好遠。成件事唔圓滿。佢想出去搵滿足感，還完肯番屋企 (同你一齊) 已經好好了

樓主同男友一齊咗幾耐呀
可以tg再傾下可能同唔識既人傾會好啲

你會有條刺 睇下你接唔接受到第日時不時諗番起都會好嬲同心痛

樓主話每次扑都有要求,
如果扑三四個月 每星期講足三四次,
又算唔算有溝通？

然後, 男幫男 女幫女 , 建基於道理上前題下, 根本好正常

分手啦, 乖

我唔擔保你最後果個係咪都唔叫雞
但係下一次搵一個醒目D既, 同埋真係再純品D
同埋唔好亂CHECK人野啦再

大把女人生咗細路之後就零性慾，個男人唔叫雞出下嘢，香港離婚數字隨時多一倍有多

唔洗傷心
佢都當你係雞

當你大慢慢大過，你滿足唔到一個男人，好多男人都應該會咁樣。所以點解啲人話入得廚房，出得廳堂，上得大床。我建議你應該要同佢攤出黎講溝通下，呢件事其實如果你處理得到既話，對你黎講都係一種成長。

我幫你推俾樓主睇丫
順便俾其他巴打睇

要靠你多d屌9連登仔
睇住班雞蟲係到合理化自己真係影衰男人
永遠呢類post都有人會將重點擺係女方性事唔配合到

接受唔到就分啦，未結婚都無乜野
出面仲有好多選擇

邊個話拎拍得多拖黎比姐
人地page講嘅過去係講緊一切往事呀
可以係玩過ons,搵過sp,做過援交ptgf,墮過胎等等
接受唔到呀?姐係你唔夠愛佢

垃圾 禁都分唔落手？ 唔係掛

抵死 唔好怪你條仔

我同你講叫過一次一定有第二次

最緊要係佢同你一齊左之後冇去叫就得啦

多d人，密d手
大家一齊add

日行一善

係咪姓陳

同我做一次愛咩打返和

唔好搵連登仔，特別係小多士埋單

行唔到落去嫁喎
長痛不如短痛呀絲

好
咁先係真男人
On99乘乘仔你點會有feel

仔死仔還在 下個更可愛

未見過有女人開post想條仔包容自己做過雞 或者條仔開post話條女叫佢包容自己做過雞

唔滿意咪分手 叫雞可以解決問題

你做番ptgf未無事囉

係男人都叫過啦

如果你同佢扑過野，去做體檢睇下有無愛滋。
仲想同佢一齊，驗埋佢有無性病

咁簡單嘅logic都要同班弱智解釋
有咩唔滿意調解唔到就分手，分完手你咪去慢慢叫雞，以後唔好再拍拖結婚害人，就係咁簡單

分手啦，點都有條刺

日行二善

唔分手你實後悔

雞蟲係弱智啲
唔弱智點會叫雞

我答你 係
啲男人心態係咁 果種刺激感你唔會明

有啲情況女嘅樣太趕客，蒙眼都入唔到閘，
男嘅又唔想分手，咪叫雞囉

我阿哥叫完雞之後向全家家人講佢好後悔
比你原唔原諒佢？

好嘅男仔一係睇唔起啲港女
一係gay

小多士唔係只要處女

佢拒絕你嘅原因可能係佢做緊人隻sp
女人有姦情就唔想俾你屌 佢始終會良心不安
所以巴打睇路 隨時準備報復佢
一有證據貼街招通知佢親友放埋上連登

你係咪傻撚左 我自己同埋成堆朋友都係 事業有成 有錢有樓 你都on99
定係你要搵高大威猛 咁你去叫鴨啦

事業有成 有錢有樓 但日日叫北菇雞叫唔叫好男人
9up係人都識啦 無圖你話你老豆係誠哥都得啦
一於貼晒你同班兄弟 一人拎住一張樓契 同埋驗埋身我咪信你囉懦夫

父母俾咗幾多首期呀

屌咁你唔好分手 幫你當我害你 真心 世界冇好男人㗎喇 支持你繼續一齊 good luck

態度正確 女人如衣服 兄弟如手足
一世人著同一件衫真係毫無樂趣可言
日日著唔同款先有樂趣

宜家唔收佢皮等幾時

你同事主講啦 同我講把撚咩
吹咁大叫你證明你又縮都縮唔撚柒切

痳撚煩

跟住下一任好似前幾日個post咁嫌樓主比人屌過又走去叫雞

換仔啦仲講

過唔到自己果關咪分手囉好簡單

入嚟睇連登雞蟲發表偉論

你READING 攞U?

慘 入左市 而加離場 你就係比雞蟲屌過既女人
唔走又遲早比佢野到成身病

抵啦 有毒撚唔追追賤男

小多士會搵處女埋單

結果： OP對愛情死心
一氣之下⋯⋯⋯⋯

就走去做雞！

男人不賤 女人不愛

驗身先啦，點知有冇性病呀

雞蟲配雞，超match

擔心個細路大個會心理變態 做冷血殺人犯

男人叫雞有咩問題
你唔係我第一條女我就屌過第二個閪架啦
更何況扑一個人唔代表愛一個人
扑第二個就代表岀軌？
佢第三者就話啫 叫雞咋喎
唔同沉隻雞船啊
叫雞唔代表變心
就要愛你 唔扑都可以一齊好耐
只係你凝住佢碌鳩一定要係你嘅啫

挑，你十九姐？ 分啦。
你好彩分得快Tim 呀，第日結左婚你先分手的話，你真係收皮。

如果條女鐘意咁樣代表咩？
拿拿臨搞掂佢，唔好搞咁多野？

成日都有哩d女人想獨佔男人所有嘅post
睇到悶
人地唔比你獨佔，咪分手囉
更何況你睇人電話在先

你係點做到唔對老婆唔住架？
你老婆後生你好多？
我成日覺得男人十個有九個半都出軌
所以唔信男人

好多連登仔價值觀都好撚垃圾
通常都係用條撚諗嘢先會擁有呢啲價值觀
如果一個人用心體會 用腦思考
真心真意去愛一個人係唔會覺得叫雞出軌同第二條女扑野無問題
樓主要堅持自己
唔好比啲垃圾價值觀影響

點解唔分手先呢？
冇女朋友冇責任 唔洗煩
想做咩咪做咩囉
有關係就有承諾
就有責任架啦
除非雙方有共識各有各玩姐
如果唔係 分手好易架咋喎

怕條女接受唔到
一哭二鬧三上吊
你知港女啲情緒智商幾撚低架啦
所以男人多數唔出聲 去食kfc